有無人輸到仆街

你

IFC仲有冇位

冇
要排隊

我

無事，但都無咩咁值得高興，淆底無入去撈一筆